PAUL JOESPH WATSON親自黎香港採訪，仲整左條片

親自黎香港探訪示威者
7分鍾內講清楚明白哂香港既情況五大訴求，黑警暴行，中國既移民侵略
唔睇都CLICK入去thumbs up同share令youtube更多人睇到，佢真係好有心